iphone咁樣可以點做?

試下重開機 或者
用3G/4G 重新登入APPLE STORE ID

Update ios

再唔係就 登出ID
重開機
再登入ID
記得唔好用WIFI

你講既方法我係上面都提及過, 都搞唔掂
唯一一個方法而家試下唔用wifi先
btw, 試過用第二個wifi 都唔得

就係諗緊有無呢個需要

ifan bb

再試一次囉

舊ios就用唔到其中問題

用唔到其中問題?

都係唔得的

打錯字，太舊ios就用唔到

係咪要update ios?
ios 10 似乎真係舊左少少

Se就up上去啦o

大家 我搵到解決方法啦
就係不斷狂禁再試一次, 佢download 個d bar 就會慢慢加上去,
但dl 一個app起碼禁十幾次 屌

有
除非你唔想update啲app

你個方法掂,
但起碼禁十鳩幾次先得 屌

考政府?

唔係 我鳩禁出黎 本身諗住更新instagram 但唔得
之後試下任何一個app 都唔得

最後比我搵到解決方法

Update iOS 啦

真係要, dl 一個app 禁幾十次 再試一次, 頭都暈

大哥，你冇熄WIFI 登出登入係冇用的

個app好廢，問題樣式唔多，基本上做多3-4次就會發覺有8成都一樣重覆左

太舊有啲app係用唔到or update唔到